王振民：是時候每一位居民行動起來保衛家園了

王振民：香港問題：本質、共識和出路

如果說僅僅是為了反對修訂《逃犯條例》，抗爭者的目的3個月前就已經實現，之所以持續長期抗爭，而且由「和理非」到暴力不斷升級蔓延，說明這次策劃者、組織者、支持者一開始就另有圖謀。

香港亂局已經持續100天，現在看來激進暴力分子當初的很多理由和藉口都不成立，真相逐漸大白天下，事情的本質愈來愈顯現出來。接下來如何看、如何辦，出路在何方，最少在以下五個方面形成了基本共識：

放棄幻想 做最壞的準備

第一，如果說僅僅是為了反對修訂《逃犯條例》，抗爭者的目的3個月前就已經實現，之所以持續長期抗爭，而且由「和理非」到暴力不斷升級蔓延，說明這次策劃者、組織者、支持者一開始就另有圖謀。香港過去的抗議示威都是適可而止，基本和平，達到目的立即收手。這次卻無休無止，暴力無日無之，似乎不達最終目的決不甘休，一定要徹底搞亂香港乃至摧毀香港，來達到搞亂全國、阻止中國發展的最終目的。

我們必須認識到這場鬥爭的性質已經改變，認識到鬥爭的殘酷性、艱巨性、複雜性，必須放棄幻想，做最壞的準備，做長期的準備，綜合施策，這樣才能避免最壞結果的出現。

止暴制亂 恢復秩序

第二，當務之急、最核心的問題還是止暴制亂，恢復秩序。情況已經非常清楚，香港當前亂局根本無關人權、自由、民主，根本不是人權自由民主得不到保障，也不是政府打壓權利自由的問題，就是赤裸裸的暴力，是人權自由被嚴重扭曲、濫用，被用來包裝粉飾縱容暴力，一些暴力行為已經遠遠超出人類文明、道德和法治的底線。不管一些媒體怎麼抹黑，要制止暴力，還必須靠香港本地警隊繼續專業、有效、嚴正執法，以適當有力的武力止暴、還擊、自衛，這是法定職責所在。警隊必須挺得住，堅決不能垮掉！

除了採取切實有效措施支持警隊嚴正執法外，要徹底止暴制亂，還必須依靠香港全體居民的覺醒和努力，僅僅靠政府、靠員警是遠遠不夠的。香港同胞已經受夠了，人心思治，人心思安，希望盡快結束暴力，恢復秩序，恢復法治，已經成為主流民意。智慧、力量存在於廣大市民之中。求人不如求己，是時候每一位居民行動起來保衛家園了，任何人都不能置身事外。

解放軍出動前先出動藍絲

非正式撒回，
邊有做到其中一樣呀

王生策動暴亂？

Push推
Signature：請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
保衛家園，對抗極權
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25.2

好的，目標係咪各區警署？

而家未正正就係街坊群起保護家園囉，你未撚出聲一直都做緊啦

每一位公民站起來保護自己家園！

我：ok

解放軍呢？